quit U rejupas揀邊間好

今年讀緊某私立大學神科 但係課程太深讀得好辛苦 所以尋日就決定quit u 而家想揀間讀得易啲同輕鬆啲

CU Gbus v.s HKU Qfin

利申：夠分

係咪讀緊HSU BSex

唔自爆

香港恆大

禾含 >>>>> 是但

本身讀緊 但跟唔上

冇partner?

分組冇人同我一組。。。

認真

慘